有無巴絲而家係屯公？

好撚想死，住屯門既人係咪有原罪

唉 早知騎牛翻去

已經做野做到要搭尾班翻去，點解要咁對我

巴打咩車

58x

咁夜都塞車？

呢個時間都塞？

我都係

應該同你同車
終於過撚左個塞車位

塞左半個鐘 正常已經翻左去

輕輕鬆鬆

巴打住邊

友愛

就黎到啦 我良景

想死

良景

有緣再會

咁都有相認